香港警察同日本警察的分別

香港警察:有牌爛仔
日本警察:真正警察

日本警察太無聊

日本治安好不好？

其實香港警察都唔見得有幾多野做
除左打學生市民

日本警察好hea

在一般人的印象中，日本社會一向很安全，犯罪率很低，但到底有多低呢？據英國媒體披露，日本在2015年僅有一件槍擊案發生。正因為犯罪率低，而且警力不斷增加，所以很多日本警察無事可做，只好找些事情來做，管管一些很瑣碎的案件。